香港點買歐洲股票？

香港散戶買唔買到歐州既股票？ 好似 丹麥呢d

開戶口囉
你點買美股